[689認証麵包鋪?] 品 穀 涉抄低醫護資料及老闆鬧人西客

事緣早前呢間公司提供左8折優惠比醫護

但竟然比人發現佢地竟然抄低人地個人資料 ( 唔知點解要抄, 出示証咪得囉 )
之後比人係 FB PAGE 嘈, 點解買你$2x 1個麵包 , 平個幾蚊,要比人抄低資料呢?

佢地解釋一時話驚自己員工濫用, 一時又話驚其他人濫用喎, 唔知邊句真邊句假
老闆Andrew 話 8折已經好多, 仲係IG 鬧 D人西客

呢間鋪頭之前仲比100毛宣傳過, 搞到之前排哂長龍

但現實其實係689 去既鋪頭

睇COMMENT D人都話你地D員工西口西面
緊係啦, 大部份都做唔長, 條條數計都盡
D面包都唔平下, 其實所有包裝野都係淘寶番黎....

個OFFICE 真係好精彩 , 好多電線係空中 , 隔黎仲有好多雜物, 好危險呀!

結論: 比少少著數你 記低你資料 好似某政黨囉, 著數係我豪比你, 你屌我你就係西客!!
傳送門 :
利申: 前員工 ( one of the worst employee 上),

推!!

診所護士都唔計醫護架wo
一定要係HA
why?

買個包都要抄低人地資料
仲要係藍店 不了

唔講以為係佢送個包比客

推 垃圾 藍到黑店

以前嗰頭返工成日幫襯失望

推，做得689生意都200%肯定係藍店

唔算好食又貴 仲要藍 不了

以前食過覺得幾好 但藍到咁真係不了

Instagram 一個post都冇貼過任何文宣/發聲
睇過100毛之後先識呢間野
宜家不了

先唔講佢藍唔藍
呢間野真係唔好食
之前都忍唔住開post講過

幾好食都好 西口西面都唔會再幫襯
係嘅你有權賣埋態度
唔高興就唔做人生意
但我都有權選擇想幫襯嘅舖頭

藍店，不了繼續自己打飛機覺得自己d野好掂囉
「佢地冇資格食品榖」都講得出
唔知以為d包鑲金

推

wa diu push

幫襯佢 都要講資格
cls公司

咁中意鬧人西客 唔好做生意囉

撐醫護 唔代表唔撐政府!
不過撐醫護都撐得好撚肉酸...

通常藍店為左賺錢都唔表態
難得撐醫護係黃藍都會撐, 仲唔衝出黎表態咩, 當做宣傳炸